export default data = [
  {
    timur: [
      {
        question: "Baju adat yang berasal dari provinsi papua selatan bernama?",
        options: ["Baju Bodo", "Baju pengantin", "Pummi", "Cele"],
        correct_option: "Pummi",
      },
      {
        question: "Pakaian adat yang terbuat dari labu air yang umumnya digunakan oleh pria di provinsi papua disebut...",
        options: ["Koteka", "Ulos", "Tongkonan", "Teluk Belanga"],
        correct_option: "Koteka",
      },
      {
        question: "Manteren Lamo merupakan pakaian adat khas dari provinsi...",
        options: ["Jawa Timur", "Sumatera Selatan", "Maluku Utara", "Suawesi Utara"],
        correct_option: "Maluku Utara",
      },
      {
        question: "Nama pakaian adat asal provinsi Papua Barat yang berbentuk rok rumbai adalah ...",
        options: ["Paksian", "Pummi", "Ewer", "Ulos"],
        correct_option: "Ewer",
      },
      {
        question: "Pakaian adat yang berasal dari provinsi Maluku bernama...",
        options: ["Paksian", "Baju Kurung", "Kebaya Encim", "Cele"],
        correct_option: "Cele",
      },
      {
        question: "Pakaian adat yang bahan dasarnya dari daun sagu yang dianyam berbentuk rok, berasal dari papua selatan bernama....",
        options: ["Ewer", "Cele", "Paksian", "Pummi"],
        correct_option: "Pummi",
      },
      {
        question: "Apakah nama pakaian adat dari provinsi papua pegunungan...",
        options: ["Bundo Kanduang", "Koteka", "Tongkonan", "Pummi"],
        correct_option: "Koteka",
      },
      {
        question: "Bahan dasar Pakaian Adat Ewer dari provinsi Papua Barat adalah...",
        options: ["Daun sagu atau jerami", "Kain Songket", "Labu Air", "Kain Tenun"],
        correct_option: "Daun sagu atau jerami",
      },
      {
        question: "Pakaian adat yang dahulu pernah digunakan oleh kesultanan ternate dan tidore bernama...",
        options: ["Ewer", "Bundo Kanduang", "Jas Tutup", "Manteren Lamo"],
        correct_option: "Manteren Lamo",
      },
      {
        question: "Pakaian adat yang memiliki ciri khas warna terang yang berasal dari maluku bernama...",
        options: ["Paksian", "Cele", "Kebaya Encim", "Baju Betabur"],
        correct_option: "Cele",
      },
    ],
    barat: [
      {
        question: "Kebaya Encim merupakan pakaian asli dari provinsi...",
        options: ["Banten", "Jawa Timur", "Jawa Barat", "DKI Jakarta"],
        correct_option: "DKI Jakarta",
      },
      {
        question: "Pakaian adat yang berasal dari sumatera utara adalah...",
        options: ["Bundo Kanduang", "Ulos", "Tongkonan", "Piyama"],
        correct_option: "Bundo Kanduang",
      },
      {
        question: "Aesan Gede merupakan baju adat dari provinsi...",
        options: ["Jawa Timur", "Sumatera Selatan", "Jawa Barat", "Suawesi Utara"],
        correct_option: "Sumatera Selatan",
      },
      {
        question: "Teluk Belanga merupakan baju adat dari provinsi...",
        options: ["Gorontalo", "Papua", "Kepulauan Riau", "Semua Salah"],
        correct_option: "Kepulauan Riau",
      },
      {
        question: "Dibawah ini yang merupakan baju adat yang berasal dari bengkulu adalah...",
        options: ["Paksian", "Baju Kurung", "Kebaya Encim", "Baju Betabur"],
        correct_option: "Baju Betabur",
      },
      {
        question: "Paksian merupakan pakaian adat yang berasal dari provinsi...",
        options: ["Gorontalo", "Bangka Belitung", "Sulawesi Tengah", "Sumatera Utara"],
        correct_option: "Bangka Belitung",
      },
      {
        question: "Pakaian adat yang berasal dari provinsi banten bernama...",
        options: ["Bundo Kanduang", "Ulos", "Tongkonan", "Pangsi"],
        correct_option: "Pangsi",
      },
      {
        question: "Ulos merupakan baju adat yang berasal dari provinsi...",
        options: ["Jawa Timur", "Sumatera Selatan", "Jawa Barat", "Sumatera Utara"],
        correct_option: "Sumatera Utara",
      },
      {
        question: "Pakaian adat yang berasal dari provinsi Sumatera Selatan bernama...",
        options: ["Asean Gede", "Pummi", "Paksian", "Kebaya Encim"],
        correct_option: "Asean Gede",
      },
      {
        question: "Lampung memiliki pakaian adat yang bernama...",
        options: ["Paksian", "Baju Kurung", "Kebaya Encim", "Tulang Bawang"],
        correct_option: "Tulang Bawang",
      },
    ],
    tengah: [
      {
        question: "Baju adat yang berasal dari Sulawesi Selatan adalah?",
        options: ["Baju Bodo", "baju pengantin", "semua salah", "semua benar"],
        correct_option: "Baju Bodo",
      },
      {
        question: "Payas Agung merupakan pakaian adat yang berasal dari provinsi...",
        options: ["Bali", "Kalimantan Tengah", "Sulawesi Selatan", "Banten"],
        correct_option: "Bali",
      },
      {
        question: "Nama pakaian adat yang berasal dari provinsi Nusa Tenggara Timur adalah...",
        options: ["Paksian", "Ewer", "Koteka", "Amarasi"],
        correct_option: "Amarasi",
      },
      {
        question: "Pegon merupakan salah satu warisan budaya baju adat yang berasal dari provinsi...",
        options: ["Gorontalo", "Nusa Tenggara Barat", "Kepulauan Riau", "Semua Salah"],
        correct_option: "Nusa Tenggara Barat",
      },
      {
        question: "Dibawah ini yang merupakan baju adat yang berasal dari Kalimantan Utara adalah...",
        options: ["Paksian", "Ta'a dan Sapei Sapaq", "Kebaya Encim", "Baju Betabur"],
        correct_option: "Ta'a dan Sapei Sapaq",
      },
      {
        question: "Provinsi Kalimantan Timur memiliki pakaian adat yang bernama...",
        options: ["Baju Bodo", "Kustin", "Kebaya Encim", "Paksian"],
        correct_option: "Kustin",
      },
      {
        question: "Pakaian adat yang berasal dari provinsi Sulawesi Barat adalah...",
        options: ["Bundo Kanduang", "Ulos", "Pattuduq Towaine", "Piyama"],
        correct_option: "Pattuduq Towaine",
      },
      {
        question: "Bagajah Gamuling Baular Lulut merupakan baju adat dari provinsi...",
        options: ["Jawa Timur", "Kalimantan Selatan", "Jawa Barat", "Suawesi Utara"],
        correct_option: "Kalimantan Selatan",
      },
      {
        question: "Nggembe merupakan baju adat dari provinsi...",
        options: ["Gorontalo", "Papua", "Kepulauan Riau", "Sulawesi Tengah"],
        correct_option: "Sulawesi Tengah",
      },
      {
        question: "Dibawah ini yang merupakan baju adat yang berasal dari Sulawesi Utara adalah...",
        options: ["Paksian", "Baju Kurung", "Laku Tepu", "Baju Betabur"],
        correct_option: "Laku Tepu",
      },
    ],
  },
];
